---
title: >-
    بخش ۲۲ - حکایت
---
# بخش ۲۲ - حکایت

<div class="n" id="bn1"><p>گویند بهرام گور روزی پیش نعمان منذر ایستاده بود که پروردگار او بود، بیک کمان دو تیر انداخت و دو مرغ را بدان دو تیر از هوا فرود آورد، نعمان گفت ای پسر تا جهان بوده است نه چون تو تیر انداز بود و نه تا جهان باشد خواهد بود،</p></div>